難以置信，CHILD登仔竟然有人話哈林同瘦澄慶係同一個人，笑撚死人咩?

明明哈林係台灣人

瘦澄慶係大陸人

真係好多新會然
唔怪得比人話小學雞論壇

雞皮都起了 我出返去先

4/10
膠力略嫌不足

3/10

3/100

閱

俾d新意啦，ok？

咪臭係
啲人都成日認唔到the rock

同dwayne johnson

Child登仔